A B C D E F G 邊個最黑仔？

係 G , 因為啊G特黑 (阿茲特克 Aztec)

明明就係黑E仔

唔想知啊

冷氣機

李C

黑C

黑E

C洛伐黑

黑D

G拉特
臨奪冠跣腳